政府淨係掛住幫大澳居民，完全冇諗住幫我呢d龍珠島島民？

今次咁大濟
我驚分分鐘成個島都冇晒
唔知點算
冇人幫到我

call 神龍幫你

邊鬼度

屯門

馬灣居民點算？

有方舟

馬灣呢

高級私人樓嚟㗎，仲有House tim
有錢仔等畀人批鬥la

平過市區劏房-.-

出市區住幾晚賓館囉

我係擔心間屋仲有冇得淨

有冇燕疏啊

普通家居水火險
天災呢d不可抗力會保到？？

怕條撚
中銀咁穩陣

人禍唔保,天災唔保,咁買黎托嗎

100m同你買左個單位佢

十卜ching
好彩當年無比aa水到買龍波島

林日曦咪係住龍珠島

唔係怕風雨的確幾好住

唔知今次架車冲唔冲到出黎

賣樓買潛水艇啦

叫龍神保佑你啦

樓豬都係騎牛衝過去吧啦
屯門有牛

咁有錢住龍珠島,識自救架啦